深水埗黃金商場租客 違反強制檢疫令回商場開舖營業 衞生署派員到場扣押

黃金電腦商場今日（25日）有租客違反強制家居檢疫令，並回到商場店舖營業，其後有衞生署人員到場把他扣押，引起驚慌。商場管理處表示為以防萬一，即時斷絕對該店舖的冷氣輸送14日。

黃金大廈業主立案法團管理處表示，黃金商場地面 47B 舖租客觸犯《預防及控制疾病條例》，被政府衞生署人員到場扣押。管理處說，該租戶於昨日從內地返港後，需進行強制家居檢疫，但他擅自離開住所，回到黃金電腦商場開舖營業。衞生署人員發現後，追蹤到店舖地址，並將該名租客扣押。

衞生署人員強調，該租客並不是患者，已通過海關的嚴格檢疫，他只是觸犯政府法例，沒有進行強制家居隔離而被扣押。管理處表示，已即時斷絕對該店舖的冷氣輸送14日，以防事件再發生，並保障黃金商場及黃金大廈的衛生安全。

黃金咁撚焗都要熄冷氣
其他鋪頭真係多謝佢唔少

熄佢個間姐

警察呢？

佢間鋪仆街啦
冇睇錯應該係賣防毒同輸入法檔野
大家見到識做啦

自膠 不過咁都夠趕客
邊有人仲敢去行

黃金等變死城

無睇新聞嘅我行咗

電梯位 咁多人流

唔係話地舖賣大陸電子煙果間嗎?
不過揾左好多間舖先揾到佢

九方

衞生署人員強調，該租客並不是患者，已通過海關的嚴格檢疫，他只是觸犯政府法例，沒有進行強制家居隔離而被扣押。

未完成隔離點知係咪患者，你隔離佢個目的就係因為未知佢有冇事，如果14日內有唔妥，可以確保佢呢14日內冇四圍走

拉佢坐監啦呢d仆街自私鳩

下世小心啲

警告你地
邊個唔想死就唔好去黃金
間佛堂周圍都係病毒
黃金都係

梗有死士既
佛堂既人都唔係100%全中啦

你唔好係度傳染疾病

攬炒成間黃金
多謝呢位閪人
有冇得民事起訴佢

睇睇pin 似乎未必係相呢個位
等fc

喺咪九方呀叔？